TRUMP TRUMP twitter 又有野講

個市跌唔去好似升緊

特朗普表示：「中方反口及企圖的重新談判的原因，是他們真誠希望日後他們可改與拜登或其他軟弱的民主黨人『談判』，然後他們可以繼續搶劫美國（5,000億美元一年），你知道嗎，這是不會發生的！中國剛通知我們，指他們（副總理）會來美國尋求達成協議。我們再看看吧。但我對於每年美國收取逾1,000億美元關稅感到非常高興……對美國很好，但對中國則不好！」

All in 美股 > 港股 > A股

美國人唔投佢 就真係斷送自己國家

叫證監拉佢啦 日日係到造市